希望陳同佳唔好去台灣自首

如果陳同佳唔去自首
擺明就落中共面
繼續發大外交風波
剩係尋日蔡英文當林鄭狗咁撚都夠好睇

因為三地各自有獨立嘅法治體制，維尼對台灣/香港完全無權做啲咩

陳同佳要做嘅野：

出黎表態反送中，支持運動，譴責林鄭一直借佢為名，推送中惡法。而且陳同佳而家咁出名，唔洗驚比人洗頭艇/暗殺

況且係陳同佳先可以間接令港共嘅醜態盡現眼前
而大眾又無乜輿論屌鳩陳同佳

希望陳同佳就算真係想自首都磨一排先
唔好咁快去台灣自首

但佢未出獄已經決定左做港共既工具喎....
點叫佢轉軚 條撚樣D家人分分鐘比人威脅

推

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

2

3

4

唔會啦

殺人犯永遠最怕死

佢仲要畀人押咗咁耐

內心一定驚到仆街

出到嚟實聽哂港共支笛

佢既人生計劃表已經定好咗
係時候乖乖跟劇本走

其實做共狗工具都幾慘
不過抵撚死

唔聽港共支笛有乜驚？

佢而家係紅人黎

無咁易死

反而聽左港共支笛仲死得快

當佢condom咁用都得

5

6

香港joker

7

米傻陳同佳條友邊有咁好人, 會去台灣自首.

衰D講陳同佳條友一係收中共錢.
一係就中共恐嚇.
唔係港府落唔到台.

而家陳同佳就係講到實牙實齒自首咁

我都幾肯定唔係收錢 而係全家比中共恐嚇

講真 條友會唔會自首咁on9呀

謀殺喎 我諗殺過人嘅人唔會咁on9呱

最弊佢自己唔使死
佢屋企人可能要墊屍底

聖公會支持去台灣接受死刑?